【突發】特朗普：如無協議將對華加稅 或加稅10%

美國總統特朗普（Donald Trump）周三（26日）接受媒體訪問時指，若然他無法與中國國家主席習近平達成貿易協議，他將再對中國商品加徵關稅。
他並提到，對下一階段採取不同策略抱持開放態度，下一輪若是加徵中國貨品關稅時，有可能是加徵10%關稅，而不是25%。

特朗普當天接受霍士商業新聞（Fox Business）的訪問時指，他對關稅的看法與很多人都不相同。他稱，若然與中國未能達成協議，他已準備好再對其餘價值3500億美元的進口中國商品加徵關稅，但他提到下一階段也有可能使用不同的策略，即是加徵的關稅稅率可能是10%，而不是25%。
特朗普又認為「他們（中國）比我更想達成協議。」
目前美國對價值約2500億美元的進口中國貨品加徵25%關稅，特朗普之前也曾多次威脅向其餘的進口中國貨品加稅。

垃圾

又縮

好亂

說好的50%呢

循序漸進 達至支爆

彈出彈入

完全係你估我唔倒

好合理喎

10% first, then 25%

佢之前加25%關稅點樣縮?

果3500憶本來一早話加 跟住壓後
之後話中國如果貶值人民幣對沖就加到50％ 依家10％？

佢已經悉出善意，之前話再加徵25%，宜家只加徵10%，為會談創造良好氣氛.........前提係之前加左個啲唔減

佢啲行為咁反覆，都係聽住先好啲

之前25%都延遲過一次啦
最後都係話加就加 談判技巧/心理戰姐

之前先打曬飛機話美國都覺得會達成協議
但係人地係話年底前
同埋G20之後會唔會繼續加關稅逼你達成協議啊

唔通話好朋友真係好朋友咩

其實上次臨開會Trump屌唔開之後， 有乜傾過？
有人開過會傾過咩？